TWICE MOMO 分享《2018 KCON LA》休息室

TWICE MOMO 分享《2018 KCON LA》休息室照片，粉絲讚「好美」！

圖片來源：TWICE@Instagram

TWICE 在8月12日出席在美國洛杉磯舉辦的《KCON LA》，而 MOMO 也趁著空檔在
Instagram 上分享了幾張拿著紅花以及著裝完畢的全身照喔！

照片中的 MOMO 拿著大、小不同的紅花在休息室中拍照，此外，她也在著裝完畢後分享了
全身照，身穿白色蕾絲小洋裝的 MOMO 真的很美呢！粉絲們也在看到照片後紛紛留言稱讚
「好美」、「好可愛」！

來看看更多照片吧！

push

momo好靚

G

做愛

大戰

毛毛ho qq